賀國殤_荃灣沙咀道要人

6區之1，荃灣現場情況

荃灣要人

咁早

食個早餐先啦

1點先開始喎ching
（利申會早到但都冇咁早）

而家幾點呀

樓主自膠

少人好易被狗咬，
建議你食個早餐先。

Cls依家幾點啊

而家0947